---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22978"
date: "2017-02-02T11:25:36"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Oho! Der sieht klein aus. Bei Reichelt habe ich ihn auch gleich gefunden. Ist der laut oder Convention- oder sogar wohnzimmertauglich?
Gruß,
Stefan